網民怒斥留垃圾者「惡臭你支」 被圍攻起底揭為中共學生黨員

Marvel電影《復仇者聯盟：無限之戰》日前在上海迪士尼造勢，請來多位戲中重要演員出席，但有網民圖文並茂地批評，活動過後現場滿地垃圾及食物殘渣，更有電影海報慘被踐踏。內地微博用戶「潔潔良」見狀大為生氣，痛斥留下垃圾的民眾「惡臭你支」，不過一個「支」字引起網民群攻，被認為是辱華，雙方一輪鬥嘴後，「潔潔良」終被「起底」，原來她在廈門大學研究所就讀，更是中共黨員。廈門大學對此表明決不姑息。

「潔潔良」痛罵「惡臭你支」後，旋即受到網民「招呼」，「潔潔良」卻未有畏懼妥協，繼續發炮斥責找她的網民「粉紅豚(中國民族主義網民的貶稱)真的低智到我無語......又慫又蠢，語言都表達不清楚，支之所以支，他們有很大功勞」、「國家支意盎然正是低智粉紅和惡臭國人的緣故吶」。有網民向她指出「支那」是侮辱性語言時，她卻直接回覆「廢話，不侮辱我說它干嘛」。

網民隨後發現「潔潔良」畢業於遼寧師範大學，目前在廈門大學研究所就讀，本已獲保送成為博士生，而且在遼寧師範大學就讀時擔任中共黨員、院學生會副主席、大連市三好學生，亦在廈門大學擔任2015級碩士生第三黨支部書記。另外亦有網民質疑，「潔潔良」在廈門大學的論文涉嫌造假。

「潔潔良」及後刪除「惡臭你支」的言論，又指被人斷章取義，「一覺起來，我咋還成精日美分了？」，她又解釋自己本來是針對個別的網民：「一個個的跑來直接開罵，我還不能回嘴了？」但有關解釋及後又已刪除，目前「潔潔良」在個人介紹留下一句「對於微博的錯誤言論，我道歉吧」，又在今早留下一則發文「人之初性本善」。

廈門大學微博帳戶21日回應事件，指學校非常重視事件，已就「潔潔良」在網上發表錯誤言論一事立案調查，確認她是讓校研究生，目前學校已啓動相關程序，依紀依規對該學生進行嚴肅的黨紀校紀處理。

進化到一隻字都可以咬人

支付寶有個支字
算唔算辱華？

大把大陸人都會咁講wor，淨係舉報佢，係咪有仇家？

太靚女

廢話不侮辱我說它幹麽

屌你有道理啊

被迫害妄想症

支那人用作付款的寶具

支票喺支那也不常見。

個個見支色變

廈門大學微博帳戶21日回應事件，指學校非常重視事件，已就「潔潔良」在網上發表錯誤言論一事立案調查，確認她是讓校研究生，目前學校已啓動相關程序，依紀依規對該學生進行嚴肅的黨紀校紀處理。

支那寶

你知道得太多了.jpg

大陸開個acc都要玩實名，公安要搵你用量角器就得啦

厲害了，我的支

支支支支支持

唔似大陸人

比人hack acc?

咁「分支」要用乜嘢字代替
定係索性「分支」變埋敏感詞算

支那黨員鬧人係支那人

支好快會變成禁字

原來一個"支"字都可以入罪
咁幾時清算埋雷鼎鳴

支那匪

真正愛國黨員

真鍵盤戰士，連登仔表示自愧不如

真名田佳良，尊容：

Chi na

其實點讀

衣著幾有taste

哩啲真優才係唔會移到民黎香港

我出300支幣

又搞紅衛兵式批鬥？

「惡臭你支」，又學多句鬧支那人既支語

幾靚

新浪 Sina

又再證明係支那唔可以講真話

咁都狗咬狗？良知爆發wo

佢係中國做黨員都敢發言指其不是，你好彩係香港仲可以係網上鳩下鳩下咋

條女真係on99唔撚用腦
明知自己加入左黨做黨員都夠膽上網亂講野得罪自己米飯班主

本來俾老教授老幹部辛苦屌完西有得做博士生
而家.......

支那人好齊心

其實上面大部份學生都會入共青團，唔係咩特別野，而且自我審查都唔緊要連仗義執言都要恥笑？香港都唔開心得幾耐。

唔正視清潔問題、公德心問題。
走去糾結個「支」字。
真係抵大陸仔做乜都柒

新acc用ban圖轉移視線

好想同呢個大陸妹配種

"唔侮辱支那講黎做乜"